如果黃心穎宜家出post支持反送中...

大家會唔會原諒佢？

利申：支持反送中

佢對我冇咩做錯，冇乜資格原諒佢。
佢肯行出嚟只會多謝佢。

臭雞點都係臭雞

雞，都有愛國嘅

佢係惠州人

支持反送中 就係香港人!
我理得佢係咪臭雞 定狗公
呢一刻，守護香港最重要！

626 希望見到各位香港人

遲左啲
如果612就出聲都可能呃到下人